【727反黑遊行】到底集合係邊

起點：水邊村遊樂場
終點：元朗西鐵站
-----------------------------
定起點 : 元朗西鐵站
終點 : 朗屏

727約定你

推

冇人答好撚亂

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦